日本仔整左部機械人觀音

日本仔創意無限

仲以為千手觀音

ghost in the shell